突發！kobe墜機死亡

Source

唔撚信

Kobe Bryant has died in a helicopter crash in California aged 41, according to a report.

The NBA legend was travelling with at least three other people in his private helicopter when it crashed in Calabasas on Sunday morning, claimed TMZ

Cls...

WTF

真定假

wtf

個心離一離

Basketball player Kobe Bryant, Los Angeles Lakers legend, dies in helicopter crash – report

26 Jan, 2020 19:37 / Updated 1 minute ago

Traveling in his private helicopter, Bryant and four others crashed over Calabasas on Sunday morning, TMZ reported. Emergency personnel responded, but there were no survivors. His wife and four daughters are said to have not been among the deceased.

真

唔好呀

目前唯一消息來源只有TMZ
而TMZ係八卦報
官方推特只說直升機墜毀 無倖存者
但未公佈任何死亡名單

唔撚係呀由細到大既偶像黎架

2020年究竟係咩年分

希望係假

真，同佢一架機

咁佢響唔響機上先得架

死亡之年

官方都講左無倖存者，仲要名單做咩

鼠年一開始就爆大單野

睇佢twitter，好多人講rip
似真

啱啱睇到新聞都嚇咗一跳 , 究竟真定假

rip

似係真料

痴線今年咩事

唔撚係掛

我唔信啊！！！！！！！！

嘩屌.....
RIP

啱啱見到都唔敢信

呢單野又係邊個做

痴撚線退役無耐

幾時到大帝？

Fake news

777就係唔死
呢D巨星就要死

係真唔係呀？睇定d先啦

係囉仲都算後生籃球界傳奇人物

這全部都是用TMZ的消息做跟進的好嗎

有冇人唔睇籃球 但係見到呢啲新聞個心都有啲唔開心

Fake llm咩

RTHK都報左了

係呀 全世界炒車呀戇鳩

我...
就算睇足球，都覺得係一個遺憾
即使唔打波都一定識邊個KoBe係傳奇！

睇fox

R.I.P Kobe

隔離po有片

電腦大爆炸

RIP

No...

here

同03年一樣

屌緊tmz班人 自己開fox睇

關你cctai撚事咩

Same 細細個就聽佢個名

諗起哥哥

SIGH

一路好走

muliple sources have confirmed.

RIP Kobe

下...

Fox好似都係qoute tmz

天妒英才rip

Wtf...

LIVE

mamba out

幾時到你老母？

由細到大都好鍾意既偶像
leborn無資格同佢齊名
真正既巨星 唔想而且唔敢相信

今年想點啊

Adrian Wojnarowski 都twit埋

千祈唔好買呢幾款口罩

仲未追到個仔就走咗

唔願信

巨星係咪一定要隕落...

Rip

Kobe

fb睇到呆左幾秒。。

What the fk??!

Wtf

TMZ八掛得黎好準...

Dllm 又唔見林鄭死
應該死個D就唔死

vince carter都打rip

太突然了

奶共狗你都幫

點解好人都咁短命?

我唔睇籃球見到呢個新聞都覺得好心up!唔想係真

好人永遠早死

me人真化學

！！！

twitter話tmz 試過出流料...

瘐子年

痴線 20年到底咩事呀rip

唔撚7係。。

留名睇人炒鞋 發死人財

英國Independent, 遠到瑞典4份主流報紙全部出左,

係....無錯！
會覺得好大既遺憾
唔睇NBA都知佢既功蹟幾偉大！
點解要咁輕易帶走任何一個人上天

下

Cls!

人生無常

Wtf???????

咪啦 唔好喺真

好突然

txb報左

好撚突然...

RIP
唉，今年JM9...

我老母係下面等緊隻奶共猩猩同你老母呀

唔明？

又拉lbj黎講做乜撚

香港個三萬隻同一班高官點解仲可以生存到今日, 該死既就唔死

點解唔係林鄭

Wtf....

wtf.....

唔撚係啊？

So sad 一直以黎既偶像

屌

So sad, 雖然唔睇nba, 但都聽過佢嘅大名

下...太突然

？

好撚愕然

中左.....

wtfffffff

咁唔孝順呀
落去陪埋佢嘛
最好帶埋全家人呀
一家人最緊要齊齊整整

Bbc證實咗
RIP kobe

可唔可以係fake news...

有師傅批新一年三十日內有名人突然死

真。。
好可惜岩岩退役做緊其他想做既野就咁唔好彩

屌
前日先見到佢同lbj慶祝....
真係唔想係真
唉

OMG

BBC confirm

希望james harden同lebron依d奶共猩猩都早d落去
咁樣連登仔駁唔駁到？

咁驚

.....

有幾好人
強姦犯嚟

點解佢地班垃圾就依然生存係地球上！

2020個頭開得好差

唉屌。。。。
rip kobe....

籃球之父

雖然唔想高比死
但話佢好人

i've seen it rainning fire in the sky...

rip

快撚d去死啦
冚家呀屌你老母

你以為2019 好痴線？ 2020過咗仲未夠一個月。。

有咩新聞

oh no

無諗過今年咁差

Wtf rip...

涉嫌強姦過人
唔算好人
不過都好震撼

WTF.......

wtf...

咁有錢 退休先......

真係咁多仆街唔見佢地死

強姦完俾人告
俾錢和解

Fake news plz

Fced 同機+1

一樣

高比

鍾意湖人就係因為ok

仲有卡迪夫城沙拿一週年

應該死既唔撚死

無諗過竟然會係佢死... shit
世界係咪就黎玩撚完

細個睇東方條友之前黎香港叫雞

好似同行屋企人都死埋

唔撚係啊？？

佢個樣好撚fresh almost representing 2000s sports
無撚諗過佢會咁快死 cls

kobe好似仲未入hof

RIP 兒時偶像

點解林鄭唔死

有冇人知個機上面有咩人

RIP
好耐先接受到呢件事

蘋果啱啱報左

Rest in peace

同問
雖然真係批中左
不過覺得咁啱

唔撚係呀， 唔好呀！

30日…個range會唔會太大
仲要隔左半個地球

CLS

乜9呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我唔撚信

咁希望係香港高官

ESPN confirmed

2020年個開頭真係好差

cls

真迷信到

每個月都有人講呢D
錯左無人記得，岩左就煲到好大話預言

KOBE ！！！

咁能後生就要,好唔能公平

我都唔想信但係真

下唔撚係掛

唔好再坐直升機得唔得
沙拿 維猜 kobe

該死又唔死

接受唔到

啲新聞開始冇「傳」
直接報佢死左

同機個啲好似都...

真 ig全部外國明星都出post紀念佢

唔算籃球迷 但都想喊

好似唔係屋企人

espn報左
係真

RIP.

Kobe4個女係咪一齊响機上面？

⋯⋯⋯ 高比

唔想信係真
RIP

點解會咁...
rip kobe

nope

沙拿係小型飛機

???

未fc

Hot Freestyle
@HotFreestyle
·
1m
BREAKING: Kobe Bryant's four daughters were reportedly among those killed in the helicopter crash.(Source: ABC News)

下一個或者係Beckham

睇網上報導
唔係同屋企人一齊 同朋友

好似唔係

唔睇籃球都知佢係籃球傳奇 點解會發生啲咁嘅事

好撚好笑啊？

Why

RIP 一代巨星 可惜了

wtf 痴撚線 好震驚

Kobe Bryant's 4 daughters reportedly among those killed in helicopter crash
cls

唔係fans知道都好震撼！rip

New York Post 話：
He is survived by his four daughters 喎

【高比拜仁離世】NBA球星Kobe Bryant直升機意外死亡 享年41歲

幾多人因為佢而接觸籃球

個地球就黎爆炸啦屌

RIP legend

因為高比係湖人呀
武漢個班撚屌又係湖人

And mamba mentality never dies

點解唔係立邦..
佢死都無咁sad

The crash comes one day after Bryant was passed by Lakers forward LeBron James for third place on the NBA's all-time scoring list. As late as 10:39 p.m. ET on Saturday night, Bryant was active on social media, congratulating James on Twitter during the Lakers' 108-91 loss to the Philadelphia 76ers.

如果係咁，佢老婆好有可疑

真係4個女攬炒哂既話
唔敢想像kobe老婆會點...

有5條友喺架機，1+4都5，冇機師?

老婆Vanessa同仔女唔喺直升機上. According to LA Times.

哇屌...
我個口合唔埋...接受唔到喎大佬
細個表哥睇湖人比賽都係因為佢...

老老豆豆，
就算連登有９成係假消息都好
至少有１成都係真

話撚知佢乜撚野八掛日報

高比呢個外星人都死撚埋

個地球應該大限就到
個地球就黎爆撚炸

唔敢相信....以前中學好鍾意kobe

葉問個仔初一死咗算唔算

善用不推文回覆。

屌你老味收皮啦 用下個閪腦啦
殺埋自己d女做乜撚野呀?

Rock fox??????????

唔敢相信

Kobe 唔係死左，就算ga 啦，大師又中

琴日度度都講緊Lebron過咗佢嘅總得分..家陣就死咗...
真係世事無常 好撚突然
Rip 接受唔到

屌死既點會係你 班仆街做盡陰質野都未死 點解一代傳奇會咁唔好彩

係你班玩具撚先會咁覺得架姐

屌，NBA 咁多球員，就係死近代最有代表性果個?

鼠年

有錢冇命享

到底真定假 我接受唔到

唉...

David Stern死完到高比

天妒英才 永遠最垃圾嗰班都係唔會咁早死

暫時只係知佢老婆唔係架機度

頭先訓緊，電話一震，有朋友send msg 話高比死咗。
我當堂嚇到責醒，甚至以為我朋友講嘅係另一個範疇、一個我唔識但咁啱同名嘅高比。
然後login 番部電話，click 入D新聞睇，寫住Kobe Bryant，我到而家呢一刻仲仍然希望有人同我講呢單係fake news。

利申：永恆刺迷，Duncan 死忠。
雖然我係刺，但我好難相信、亦好唔想呢單新聞係真。
Kobe 作為馬刺其中一個最偉大嘅對手，亦係NBA 一個不可磨滅嘅傳奇，我真係接受唔到佢就咁走咗。
呢一刻我真係好難過。

我唔知咩叫玩具撚

我淨係知個地球應該好撚快就玩撚完
生化危機真實地球版

武肺變種
變喪屍
再進化到超級速龍喪屍＝＞全地球毀滅

全人類被殺，只剩下動物＝＞大團圓結局

全球仆街年

躝啦

喊到停唔撚到

死開啦

Rip 記得last game同同學睇

痴撚線系列
好多人睇完剩係哦一聲架咋

閻王要你三更死，誰敢留人到五更

聽日到你死

可能屌佢老味

北韓試射核彈，
一個唔撚小心射撚左去南韓領土

南韓系統失效，被炸

個機仲有咩人

依家d人有一百年命

剛剛退休41歲，明明重有六十年嘆世界，點知閻羅王話條命要收就收

好唔開心 仲諗住可以再睇到kobe傳波比Howard

機師

痴線 唔敢相信 接受唔到 身邊d fd好鐘意佢 退役之前成日睇佢highlights

我信了

乾淨account
對上一個post四個月前

未confirm

你老母死我直頭拍手

blocked
薄荷糖
#202424

想像到你用十分鐘上網搵改埋啲垃圾 點知畀人屌 好尷尬

躝啦撚屌好撚幽默啊？
睇咗廿年波又要利申啊柒頭皮 依家識打幾隻字抽水好撚醒啦想赤口開年啊？

⋯⋯
唔信係咪就會變fake news

我整整下野無啦啦彈左通知出黎

我心大叫
我屌佢老母痴撚線
我初時以為邊個外星人
點知ＬＯＡＤ一ＬＯＡＤ
下！！！
高比拜人死撚左！！！
我屌呀！
我唔識打藍球細個都成日睇ＮＢＡ

人生真係好撚化學

屌，珍惜眼前人啦大家！

接受唔到 有無可以講fake news

咪撚痴線

ESPN confirm左

收皮啦你

唔打波唔可以關心？

高比都死撚左。。。

話唔撚定金仔唔撚知發咩顛
屎忽痕無洗手

一個唔小心禁撚左個核彈發射制射撚左支核彈出去

咁就仆撚街

講咩 唔睇波嘅好多都識佢囉
例如我 我唔係fans 剩係睇過幾場 都知佢有幾legend 比大家d時間啦

我地要繼承kobe既遺願

光復香港 時代革命

confirmed
依家nba個場已經講左
默哀完

Kobe Bryant killed in helicopter crash at 41

我唔係一個會睇波既人但一開連登目到個topic個心離左一離...
人生真係好無常... 永遠都唔知自己下一秒係咪仲會係呢個世界生存緊...

Beckham 依家好驚

收皮啦 你死撚咗佢咪無人想知

RIP 仲以為係fake news

上網睇話rick fox

唉..應該死既又唔撚死

唔想啲fd聽朝見到

唔算大啦，big name死亡應該冇一個月一單咁密

之前香港一堆名人喺接近日子先後逝世都令人感歎香港就快日落西山

拉

Rip拉

你唔撚知Kobe對體育界甚至全世界既影響就縮返埋先啦

變左高比死人

尊重啲啦仆街

可能仲會死個個名人

2020年發生乜事

big name意外死亡
全球黎講 講真一年都未必有一單

一講起之前既
會諗起戴安娜同beyond

名人黎講算唔算係mj後一宗震撼新聞

有幸坐個一次直升機（果次起飛都好驚，仲要飛d冰川山頭）

以後都唔敢坐

講咩呀 大把人識佢啦 佢對世界影響唔係細 雖則未必係fans 但好多人都知佢並且尊敬佢囉 ok?

既家驅*

開po想圍爐博同情？

要香港定高比拜仁？

收皮啦 你咁樣做只會令人反感，到時真係緊張香港既kobe fans手足都唔撚理你
淨係俾人對時事有反應？其他野就唔可以傷心？？

咪係，就算香港死幾多人都唔及Kobe死咁重要

希望只系一場夢

Rip....

請大家收拾心情，focus 番香港

利申：猢

請用不推文

算 震撼程度應該同當年差唔多

條友要拎優越感
得啦知佢打開波睇開波叻啦

咪撚比佢個post上熱門 咪撚入去呀屌

你咪繼續屌囉
香港死咁多人你做咩仲有心情上連登

抵撚死

邊度有人話香港人死幾多唔重要？咪撚偷換概念啦 好撚柒

傷心完咪繼續抗爭
佢係真係全心擺落抗爭先有資格屌人

喺佢心目中香港人仲重要過kobe

再見青春 再見kobe

我意思係無時無刻抗爭 其他咩都唔做

真係接受唔到 心都碎撚哂

Bloobberg都已經報導

Bryant was among at least four people traveling in his private helicopter over Calabasas, California, when a fire broke out, sending the chopper spiraling to the ground, according to TMZ Sports. Variety reported it spoke to unidentified officials who said Bryant was on board.

搵咁多錢有咩用

個女死埋
twitter fced

唔識籃球同無留意籃球 但rip Kobe Bryant

4個？

on99
last match Mamba Out 60分Utah Jazz好撚經典 (雖然好似放佢射咁)
退左休之後做乜都成功 奧斯卡都有 其他生意都搞得好 完全顛覆左籃球員職業生涯完之後要乞食既形象e.g AI

kobe r.i.p

Block咗條煩膠啦
成個post俾佢騎劫哂

gianna 己死

咪玩

我估唔係咁嘅意思
香港人當然緊要
不過kobe佢都係好多香港球迷嘅fans

*偶像

屌 好可惜...

tmz咩都唔準 爆死人就好準 當初mj walker都係tmz爆

AI真係好霉

等睇訓醒成個熱門籃球

每個人對某個人既重要性都唔同
手足死左個個都傷心
都開左好多post，
但依家手足以外既人死就唔比人講又鬧又屌，好唔尊重姐

好撚心痛... RIP

Paul Walker?

2020年真係災難性一年

係 佢死訊都係tmz第一個爆

霉鬼 佢成村人要養
老婆又大花筒

天妒英材

究竟機上有咩人

係咪冚家剷

我屌你老母
唔撚係真架 我唔撚信呀屌你老母！！！！

收皮啦屌你老母係咪好撚好笑呀
躝番入武漢啦屌你老母

由細睇到大 真係好唔開心

R.i.p R.i.p

真正無褔消受
rip

可唔可以用不推文 樓主 pin 我

News 都唔比人講。
你同中共有咩分別

Fox cnn bbc nbc abc報左

求其啦 籃波撚先會理

唔係 真心

限制討論自由 宜家又唔係5毛嚟搞先要block姐

最好每人開一個post洗版就最有言論自由

唔明點解成日咁極端
呢個世界唔係黑就係白

一定係*

最新 13歲個女都一齊死左

Mamba out

人地話不推文 佢就話人地唔俾佢講野
邊個極端啲

41歲
一代全球名人

癡撚線 恭喜完占士之後就死撚咗

Rip Kobe

一個歌界一個籃球界

十幾個鐘前得分比人過完頭
仲要冇埋條命加埋個女條命

個女先咁細個 好陰功

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論14

推返有用po唔該
呢d無謂po由佢沉
香港緊要d

拉

13歲昨

twitter傳得好勁

佢個囡
頭先nba個場默哀完

而家最sad真係vanessa同仲係同個兩個女，另外細女應該仲未知咩事
個老公同大女都死左

而家係咪連一代人傷心既資格都要扼殺 都要情緒勒索

Confirmed by ESPN

【Twitter要人】nbc女記者被警察噴胡椒及性騷擾

推

this cant be real

入60分熱血反勝退休

屌你老母係咪個個po都叫光復香港先有用啊

woj報左
機上有kobe,二女，二女隊友及其家長

香港緊要d

拉

NBA LEGEND DEAD Kobe Bryant and daughter Gianna dead in fiery helicopter crash in California

+1

仲有四個女 最細好似先啱啱出世

拉還拉

講嘢可唔可以唔好咁尖酸刻薄?

聽到同屋企人一齊有意外
特別心噏
rip

認真 大女定2女?
記得早幾日先話想撮合james個仔bronny同kobe個女
kobe仲話可以做佢地2個既司機

李斯特城老細上年都係咁
成機名人精英收晒皮
有小小火花/high到隻雀就會咁

想講依家直升機安全系數仲係算差
啱先講完呢幾年轉新動力系統

有錢都無命享 陰公

點解

成日成家搭直升機
三位名人示範左比你睇

你呢啲咪連良心都無囉 學乜野人做正義撚

仲係接受唔到

屌 岩岩睇返好似就係Gianna
唔知James同佢個仔Bronny依刻心情點

人嘅情緒應該可以被釋放出黎
唔係話香港重要啲就可以唔處理啲情緒
咁做對心理一啲都唔健康
特別係呢段咁多負面野發生嘅日子
好多人需要空間去抒發
唔該唔好再懶清高做埋啲on9野

佢個女打波都好有kobe影子

咁你都仲唔睇化，
可能下一秒都會死啦。
搶到個口罩都冇用
上面有幾多人落咗黎都未知
可能呢個真係命運嘅安排

RIP 接受唔到

On99

真正傳奇就好早過世

賺咁多錢都玩唔夠幾年

活在當下啦

我哋已經好撚慘

佢係我鐘意打籃球既原因
佢係我第一個練射波一路學既偶像
佢係我第一個睇nba既巨星
好唔開心

唉呀ripp

覺得人生好無常

中學時第一對波鞋就係Kobe

第一個識既球員就係Kobe
打波成日話自己係Kobe

唉開開心心搭去睇波就死左
今朝好似仲讚james過佢頭...

慘

仲記得當年無上網plan
要入定佢啲片落電話
搭車睇 去toilet 睇學佢啲step
放學就去球場練
真正終結我既青春

唔係fans
不過平時同fd睇ball覺得佢好型好勁
唉41 咁就走咗

RIP
小飛俠
最接近神既男人

Same

R.I.P.

Fuckkkkkkk

證明你睇波剩係睇單打睇獨食

去咗邊呀你

Fuck..

係就好啦

我願意換黑警3萬條仲換佢翻黎

最好係惡作劇 冇人介意比人笑on9炒車

希望炒車

即係點

ww3
plague
支爆

真係好撚on9 香港緊要就只可討論香港？
要睇自然會睇 入黎講搏乜
層主真人一定係無朋友既人

加埋武漢狗同共產黨

連個女都係飛機上面...

wtf.... 經典人物可唔可以唔好咁......

More

你死全家

And his daughter

岩先速龍對馬刺，頭兩round d球員等到24秒Violation去悼念Kobe

RIP kobe legend

即係樓上係ON9, Rick Fox以前打Lakers. 段野係話Rick Fox唔係架直升機上面

世上d比較多人識傳奇人物個個都咁早離世....

個女都死埋

Reuters都出左 唉

高比
多謝你中學生涯有你既陪伴

真係好突然,人生無常

痴撚線

CNN出左

rip一直覺得直昇機好危險，成日有意外

RIP...

屌你老母食屎算啦

好心Up...

一個kobe，一個李斯特城老闆，都比人有奇蹟嘅感覺

點會咁架

Cls

邊位

唔打波都知係強姦犯

唔撚係呀

屌你老母臭閪啊
尊重識唔撚識啊

有冇片/相睇睇

見識少 唔冇出嚟柒

去facebook搵nbatv 就有得睇

rip

由細睇到大

禁入去知邊個了

仲未接受到係事實
人生無常 珍惜當下
RIP

得你先會覺得無知係值得自豪既事
人生咁撚失敗就跳樓死左佢算啦

睇到啦

收皮啦屌你老母臭閪

因為你偶像係垃圾奶共狗

唉...ripkobe

咁樣就要死好似你d廢人條命咁唔值錢咩

屌 係咪黑球開始喺美國運作 啱先開始追gigant

.

諗法有少少俾呢件事影響到

靠你打幾隻字滅共就死得

fake news

本身都覺可惜
但係知道佢係rapist之後

Shit... wtf

唔知你玩膠定點
但係我好認真咁答你
佢係nba 一個超級超級勁嘅球員 傳奇人物
影響左好多人嘅一生 甚至係好多人打波嘅理由
我個腦空白左 有咩講錯請其他ching 指證

強姦犯都算報應。。。

屌
fake news

強姦犯又點？
佢之後都唔怕呢件事繼續打好每一場波，場場都打到咁好波，你得唔得？

人在做天在看？
可惜無辜嘅小朋友都在機上，死者為大；
願機上同行嘅四個人安惜。

我唔係盲撐，只係都佩服佢，因為呢啲都好大打擊，點敢出嚟繼續打波，但反而佢好努力咁喺球場上克服

唔撚使咁認真覆佢啦

Wa

香港警察都喺六一二八三一後無懼一齊，繼續打好每一位市民，次次都打到好上心，佢哋做到，我就唔得啦。
本來唔想講，但你歪理太歪。

難以置信...
RIP...

RIP!

Legend 😢R.I.P

個隻好似雞黎
都算係錢財糾紛

成架機的人死曬。

法律制裁唔到佢，唯有咁做

.......下

正常人睇到人死係唔應該開心嘅啵。

RIP
買返對Kobe 11 珍藏先

尋晚新聞先聽到佢

再見kobe

今年將會特別黑暗

中學唔打波嘅人都會識佢
打波嘅同學講到佢好勁好勁
所以一聽到依個消息
對一個唔打籃球嘅人0黎講稱唔上係好傷心
但又唔係乜感受到冇

連佢個女都係機上面

事實

唔駛特登咁講引戰

好似係錢財糾紛..傾唔掂數炸鍋。。。
不過真心既，屌你怎母啦P牌仔

做乜9😰

瞓醒無啦啦整單咁嘅嘢
完全接受唔到

琴日奶共占生涯總得分過咗kobe，而今日kobe就....

仲有佢個女。。好慘

咁我依家見鳩比死我越嚟越心涼慢慢哭喪啦猢狗

點打落去...

d attention whore收返埋啦
你地呢d跳樑小丑同d黑警一樣咁撚柒呀

r.i.p. kobe
利申 曾經係hater

Nvm

單馮你依句，猢正式成為全香港公敵

屌 岩岩直播話直升機上面有9個人啊 名單待確認
RIP

吓

事實

唔駛有心講引戰

香港死幾多人都唔會上國際頭版

u derserve

想問有冇人care你心唔心涼？

一粒薄荷糖就可以引晒所有識得咩叫尊重嘅人屌柒你

一早block左呢條撚樣 好撚煩
Kobe死左巳經冇乜mood 等佢自己單機啦

要民主就唔可以要偶像你共產黨？

你試下sell 睇下sell唔sell到猢狗成為連登公敵先再諗全香港

goodest english

好撚心啦 新年流流 加人地同你無仇無怨
收下一日把口得唔撚得架？
佢個女都係直升機上面

屌 由佢新秀轉去湖人打第6人同Eddie Jones一隊
就已經係偶像 真係好可惜....唉 做乜撚野呀2020
一代超級巨星 Black Mamba RIP

吹呀？

vary sad

某d連登仔好肉酸
網上就兇狠話抵死抵死
現實ig實打撚晒Rip Kobe

d media都開始update
死9個

好似話除咗老婆，四個女都喺晒到

至少你搞到好多人對猢無好感先揾得強姦犯做偶像佢d fans果然都差唔得幾多

Um um

真定假呀。。。。？

今朝嚇一嚇。。。。。。。

cls，係真係既話佢老婆下半世一定仲慘過死

唔好鳩嗡好喎

仲有台灣參謀總長

今年岩岩好夠資格入, 退役滿3個calendar year

唔係得佢同二女喺機度咋咩

屌係 之前成日笑籃球撚係玩具撚
依家都覺得好可惜

咪on9啦30日全世界有咁多名人中有乜出奇

多謝您陪伴我一起成長，教我開始睇波，教我打nba live ，教我們永不言敗，多謝和我同年的您，RIP

連睇都睇唔到落去啦

係直
RIP

岩岩都有睇
但其實啲人係點樣證實係Kobe？
睇條片成架機爆炸...點認得出

RIP林奠呢啲冚家鏟又唔死

佢其中一個女gigi死咗

rip kobe, 太突然，未撚接受到事實

Kobe的private helicopter 應該check返記錄邊個上機

一架直升機點坐咁多人

.....sad but true....rip

rip
佢陪左一代後生仔成長

唔睇籃球都識佢
好心up
Rip

我記得十年前Michael jackson悼念會kobe有份致辭
邊諗到咁快輪到佢..

高比仔。。。一路好走

早幾日先見佢評LBJ

係咪打句rest in peace都要問准你啊戇鳩仔

一樣等級咁滯。。

報應

點解好人會..........
R.I.P.

以為係假新聞，點知真係已成legendary

Leborn總得分一過左佢就出事

佢坐果架型號既直昇機計埋機師可以坐14人，個型號係Sikorsky S-76

唉

紀錄由佢啦

痴線！熟玄學都知午亥暗合本身就唔係好野黎架啦，宜家仲係豬年

典解唔係LC 死
典解唔係PK 死

好撚巧合啊

好似係得Gigi上咗機 死咗一個女

好撚sad

好似得gigi喺上面

最有籃球天份個女

r.i.p

最好波果個女

刷存在感？

成晩冇瞓過

why .... rip

冇追開波都超震驚

真係眼淚不停流。唔肯相信

可唔可以講我知係假

依家個老婆同另外3個女已經好慘
冇左老豆，女，家姐妹妹

Tell me it is not true

同埋老公

oh... rip

羅記 > 哥哥 > 梅姐

16個鐘之前先出完ig post....

呢個世界真係好撚唔公平
個天仲要做到咁絕
帶走埋最有機會傳承到Kobe嗰個女

咁非洲都好多人死啦，你有冇為佢哋做啲乜嘢？

想死

rip永遠嘅偶像...

睇到依句想喊

咁有錢都死

3個月前支持完習總, rip

RIP, Star

RIP 😭😭😭

實有賤種開始炒賣kobe相關紀念品

佢D鞋已經sold out哂...

人性就係咁！

佢唔係Lebron James 咩

早排李斯特城先走左個..
乜直升機真係咁危險咩

唉。。。

你講邊個？

Lebron James

沙士返黎就有名人死

高比可否不要走

年年都有名人死架啦

Princess Diana
張國榮
MJ
Kobe

震憾程度一樣..

我唔撚信 唔好放FAKE NEW
佢係我由細到大既偶像
放流料正仆街 屌你老母

我唔撚信 我唔撚信 我唔撚信 我唔撚信 唔好再講

梅姐

.......

但年頭就已經咁爆

以無知為榮

我都想係假

真係唔識㗎喎

強姦犯都當偶像

RIP Kobe
Oneal應該好傷心 冰釋前嫌無幾耐

無可能架....真係接受唔到....好唔開心

你都好唔識尊重

本身未岀事前喺stockx bid緊對kobe 9 貝多芬3xx usd
而家上到1xxx usd

關你撚事咩下下都要搵手足黎比就無晒意義啦，on9仔又想做高地撚呀？

點解個天要咁絕......

點解唔係LBJ

呢個係James呀On9仔
收爹啦on9唔識就咪扮識啦 柒撚到呢

睇返IG自己follow緊既運動員同celebrity
真係好多都inspire自Kobe
Mamba out

知道機上有乜人未

Kobe你永遠係我偶像

空中二轆

個女都走埋

外國好多運動員，球隊，明星，連小美丙朗都出post悼念，都睇得出kobe影響力係幾大

RIP
細細個就睇佢打波

美國下半旗致哀都唔過份
個損失係講緊世界性

點解退休無耐就死左
我唔相信

佢老婆同啲女新一年岩岩開始就要受咁大打擊

Rip 希望炒車

歷史影響力第三大籃球員
正常

費達拿拿度祖高域，美足，尼馬沙拿全部都出哂ig post rip kobe

呢吓先最sad，佢老婆一定崩潰

rip....
好傷心
應死嗰D又唔撚死

有線報埋 應該係真

sorry 係我搞錯

直升機真係好危險
之前有隊足球隊個老板又係咁死

好唔真實.....rip

Rip...

佐敦，高比，重有邊個？

佐敦，LBJ, Kobe

三大

Michael jordon都未死
點解kobe咁早死

琴日LBJ先過咗佢總得分

其中一個係佢個女

佢個女隊籃球隊啲人

應該話magic johnson 都未死。。。

Rest in peace Kobe

死因冇可疑

嘩

41 歲，退休幾年就死同埋個囡

勒邦，現代 nba ，三大巨星

師兄咪撚燈

Rip 好突然 仲好後生

直升機都幾易出事

神戶

想分我地心？

最應該死個班仆街又唔撚死
對世界有偉大貢獻既人就英年早逝
屌你老母咩世界

生命無常

屌你老母係唔係痴撚線

點解唔係lbj 條奶共狗

屌你老味

個世界就係咁

生命無常，早幾日先睇完個post話佢個女好正RIP

仲諗住Kobe過多幾年可能會做教練

RIP Kobe

最撚該死既唔撚死，唔該死最就無啦啦死撚左，屌你老母

RIP Legend

R.I.P

喊撚到宜家都訓唔到

當佢連Oscar都贏到
佢成就一定可以走到好遠
真係好撚可惜

睇緊佢生涯最後一場波 仲有 佢果段退役文

忍唔住喊左

RIP KOBE

屌 究竟2020係一個咩年

RIP
SO SAD !

好突然 醒咗訓唔番
kobe最遺憾係拎唔到第6隻冠軍指環
同埋 一場81分 係近代nba真係冇人做到
永遠都記得你同oneal嘅湖人 8+34號球衣 當時真係睇到呆撚咗
RIP for Superstar - Kobe

咪撚上腦啦白痴仔 沉沉沉你全家條屍就唔慌唔沉喇

Rip 偶像

RIP 但唔好開喺時事台 有更重要更貼身嘅嘢要關注

Dllm 呢啲垃圾post都推上熱門

你老母就垃圾

可唔可以用武漢市既人換高比一條命

2020...what a shit year

食屎啦 依家爆發咁發炎呀

仲喺度理埋啲明星

我希望啲黑鬼屌曬你老婆仔女

肺炎*

訓撚醒未傻閪

5分鐘後停止討論黑人 香港活動冇人理

唉 睇oneal ig 佢好傷心

屌你都費事

樓主呃正評

我強姦左你老母啊傻仔，係網上就寸共共，有種落籃球場講

嘩屌你老母晨早流流完全唔撚敢相信係真

屌你老母，你就垃圾

Care啲黑鬼多個本土人

笑撚死

LBJ死撚咗就開緊香檳啦傻鳩

上連登討論吓,肺炎就會消失？
你呢啲苦行撚真係好煩,知啦,知你最憂國憂民、行動最實際啦、如果200萬好似你咁就好啦,我好崇拜你啊

滿意味

kobe

好可惜，咁後生。

你都on99

4步半上籃 被冷氣推跌博foul

咪撚理啲引戰傻鳩啦屌

Kobe死關你地柒事咩 去推罷工post啦

前面講左sorry我記錯左

唔識佢

我懷疑連登仔好多都有BLACKED嗜好

好想畀啲黑鬼屌屎忽

你當人係冇感情？

你最撚威啦，敢撚唔care唔好係到留comment啦，你去推返你d本土post啦

R.I.P

有片

睇下咩人死啦，共匪、689、777、何妖呢啲咪開香檳囉

你老母仲垃圾

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

俾狗拉過未呀仆街

多謝你為黑鬼post推post

你老母中肺炎死撚左個時仲多感情出黎呀 係咪要感情呀

含撚啦你老母死咗記得繼續推post

大家咁話啦

我今日係唔撚推

雖然無咩留意籃球，不過都對一代傳奇意外身亡感到可惜..

岩呀

兒登仔份人真係特別幽默

肺炎死咗咪可以落去睇佢打波

佢哋就係想人唔推
成班引戰5毛 玩分化

RIP kobe

今年咩事呀
痴線架
好想喊。。。

Dllm p牌仔
Kobe 唔係一個偶像明星咁唔簡單
佢既精神相信影響唔少巴絲
佢既離開其實帶俾我地既衝擊有幾大你知唔知
唔撚知就收皮
就算我哋依家好撚擔心好撚緊張肺炎
我地可以做乜9
我又唔係高官又唔係醫護
學似你咁亂吠可以對抗肺炎
係既，我每日同你一齊吠都得
唔係就收皮

係呀係呀 乜撚都分化
最撚勤力係你 颱風地震海嘯死全家都推post呀
人有感情架屌你老母

你老豆比我屌呀7頭

5你老母 你傷感㩒個不推文回覆有幾難 邊撚個玩分化心照啦

一大班分化撚入場 有心推就會推㗎啦
成班扮哂上心引其他人反感真係好低手 咁樣係三毛都拎唔到㗎

依家想人推行動post就係五毛分化?

嘩原來5毛仔仲care個行動多過你哋

多謝毛主席

今年最期待嘅事情之一就係Kobe入HOF嘅發言...
唉

咪撚癲啦 討論下都唔撚得 你咪自己開個post推返上去囉 你嗰兩張歐國盃飛又放撚咗未啊柒頭

koby本身就係一個傳奇，咁早死更加令佢成個人生更傳奇
在生時間雖短，但非常燦爛
rip

rip...

其實你知唔知你講緊乜

唉 人生

有啲黃真係有病

Kobe死 球迷入黎講幾句
都要入黎趕人走 去推罷工post

運動當然要支持 但都睇情況
先得一個Post 上到熱門 講呢單

講野咁口臭果啲黃 用下個腦先講野啦

RIP 💔💔💔💔🙏🏽🙏🏽☹️

我屌你老母 快撚D肺炎死

cc台文盲係咁的

睇到條片仲喊到仆街

請你唔好阻住cctai鍵國

岩 人地打幾句Rip就係到嘈
運動係要搞 但都唔係咁樣

如果真係咁，咁連登所有運動以外既Post都要屌啦

Kobe 真係努力既象徵

傷晒都可以照打

好多連衛兵，一定要開post/回post講政治，衰撚過共產黨 紅衛兵

Btw RIP

( Show Blocked User - 好難玩喎 )

RIP

再嘈私了你

屋企人睇住？

高比拜仁墓尼黑😂

The Kobe Bryant China Fund was set up to raise money for education, sports, and culture programs for children from China. God bless China’s adopted son, Kobe.

亦師亦友
最能夠challenge 自己既人突然走左

送曬啲錢畀支那高官

下

死傷左咁多人 周同學死左有無咁多人推

話乜春一定要開post講乜乜

唔識睇時勢？

你隻賤種有無人性。

你陪埋隻黑人死全家吧垃圾

垃圾黃衛兵

根據英國太陽報報導，這段畫面實際上是2018年阿拉伯聯合大公國（UAE）一架直升機，在拉斯海瑪（Ras al-Khaimah）墜毀直擊影片，直升機墜毀後爆發出巨大火球，機上4名成員全數罹難。

原文網址: 全球瘋傳「Kobe墜機55秒畫面」！眾人尖叫哭喊…影片真實來源曝光 | ETtoday國際新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

連衛兵學人講人性真係好諷刺😂

體育巨星比你講到係一隻普通nigga

其實佢點解會搭呢d直升機
飛機好似安全過直升機

頂😂😂😂😂

快啲掃定啲波衫呀鞋 準備抽紀念版波鞋 話唔定可以賺一大筆

😂😂😂😂

人地做嘅野貢獻比你班P牌仔多啦
老婆都原諒佢 幾時到你地
RIP
陪伴住好多人成長嘅偉大球員

岩岩先收山無耐
明明人生仲有大把世界

唉 RIP 人生雖短 但好成功
我都未搭過直升機

佢只係生得高所以入到nba

我反問返你

佢使唔使對付黑警 使唔使日日驚畀人拉 被自殺 使唔使日日食tg

屌

福都未享盲走左
早幾日侯活仲想佢幫日助攻

你唔陪埋佢去

紅色大字連衛兵好撚惡呀，我係要推呀吹得我脹咩，肺炎死喇你班連衛兵，blocked柒你老母個臭化閪

Heros come and go but legends live forever
RIP

Well said
Kobe is more that a bball legend

咩巨星？咁西利 仲緊要過香港

你班波台垃圾

加油
假膠

無啦啦咒人，你隻賤種有無人性

撚你呢啲兒登仔真係閒常娛樂😂

真係緊要過...

當年有邊個打波唔會學佢fade-away

RIP Black Mamba

陪埋隻力架一齊去啦廢物

退休都冇幾年就...

世事真係好， 玄妙同17年前何其相似！
疫症之餘再有 巨星殞落
😭

永遠記得凌晨四點嘅洛杉磯

唔洗理三毛啦

你地咁樣只係會俾中立既人覺得你地好似藍絲咁唔講道理。 理性啲啦

Rip Kobe

專業分化 大家block佢

rest in peace

非常可惜 ...

rip kobe

同藍絲冷血自私有咩分別

只針對唔識佢又針對佢強姦犯嘅人
你呢啲假設性問題 我照答
如果佢生於香港
我相信有返少少能力，常識嘅人都會對黑警無好感
但唔係生得高就入到NBA 而係人地有嘅天賦
令佢係NBA有所成就 從而影響人
如果今日死啲係James 有人會話佢奶共
但唔會針對佢成就為屌而屌

唔好話享福，連陪d女長大嘅機會都冇，佢最細個女仲要只係得半歲

我的兒時偶像 再見了...
RIP...

p牌仔

689夠好高成就

你會因為佢咁有地位而尊重佢？

用下腦先

周同學過身果時仲多post啦
低級分化

個不推文設計出黎又唔用
冇人唔俾你地傾
但醒少少用不推文得唔得？

咁都叫未享福 幾多人人生有佢一半？
福氣享盡就死㗎啦

都呢個世紀點解啲直昇機仲可以咁廢 之前李城個班主又係咁收皮

noted

RIP
身邊好多兄弟開始接觸籃球都係因為KOBE
佢果種曼巴精神真係好值得學習

其實好多籃球手足都係前線巴
其實佔一兩個熱門post都唔過份啦
眼見其他仲好多活動熱門post
BTW多謝各位冷氣軍司

天妒英才
my favourite nba player
didnt follow nba much since he retired
RIP KB24

你用下腦就真啦
拎個垃圾同佢比？
你尊重左秦始王未呀今日？
屌 正面影響負面影響都唔撚識分
抵你廢足一世

唔得 點解唔推得? 屌你老母

當年沙士張國榮

講幾句就屌人老母
難怪俾人圍插

蓋清

一齊去啦唔好等啦

好心啦 見到好多留言擺明係三毛/假膠撩交嗌
唔洗覆架

信唔信

生得高就入到nba
唔好笑死人啦p牌仔
一黎kobe係nba唔係最高果堆
二黎高就打到nba 咁條支那仔周琦依家係唔係入左all star啦

個機司做乜9

推完佢會復活
你推完對佢死有咩幫助？

今年究竟想點

見到失控之前好似有啲野跌左落黎

聽講推完肺炎post就可以阻到肺炎爆發

Arm ah ching
堆人唔明佢成就唔緊要
但生得高所以入NBA呢啲邏輯只有低智商嘅人
先會有嘅推論
仲可以拎689成就同佢比
講唔係問題 撩交嗌 都唔驚
最驚係又唔做足功課入黎鳩Up
同啲黑警講英文有咩分別

係呀，推po就可以建國

聽講推完kobe post代表依個世界好和平咩事都冇發生過剩係死左個偉大籃球球星

點留言駛唔駛問準你

推多兩個行動post
一齊鍵國

波鞋炒價會唔會升?

再嘈鍵國後清算你

見到消息都嚇一嚇
好後生咋

有時真係唔明 一個好多人嘅兒時偶像 大家講聲RiP都可以畀人屌，一定要個個post講返政治咩？ 口口聲聲話要自由又要屌人講籃球，姐係講政治就叫言論自由其他野就唔畀嘅

班推post撚真係好煩
肺炎又話冇人推
Kobe死又話冇人推

公字都係你贏講撚哂佢啦

我傷心又氣頂，今日就係除咗Kobe之乜都唔撚推呀，吹呀？

屌你老母啦

恭喜你入左鍵國後清算list

好似fake喎

幾時有唔比你留言
幾時有叫你問準我
剩係提下有不推文就起哂鋼
真係上連登勿認真
大家繼續kobe

低質五毛

Block

推

push push

cctai又嬲到爆炸

我唔睇波都知邊個高比拜仁
RIP

成班人扮膠 扮時事台拉人落水

垃圾po 拉

真係好低質

屌你老母 唔撚講得其他野 連登淨係講得政治？ 咁你唔好去其他台啦 臭系

好撚尷尬
你都係縮番落你老母個閪loan到啦

仆街 好撚sad

好唔真實，明明仲咁後生

係可以喎推下口罩消毒post教人預防
點樣冇幫助？

死撚開啦 P牌仔 學人玩膠番你老母個閪到玩

死番去玩具台

去立場新聞屌鳩佢出po 講kobe囉咁威

rip，懷念你同垃圾刺打到hihi的日子

全港都會睇兒登

建國未呀，臨時政府

同美國新聞片直升機殘骸個山頭唔同嘅

啱啱睇原來Kobe都有玩中國女人
兒登仔：好人嚟㗎屌埋自己民族女人啦

想問下高比退左役未？依家仲有冇打波？

知未建就用不推文啦
阻住晒啲位

班引戰狗真係死唔斷氣
借kobe單野玩分化玩到咁出面當人on9嘅咩

盲撚咗呀？

y cctai推左半年行動post都未鍵到國???

講撚到連登咁重要，其實次次就衰喺連登帶錯風向做on9野

Feel到有人會拎住kobe波衫自殺

其實你入嚟睇同捕住啲留言，都會直接令個post上熱門，唔好以為按個不推文就得，你要記住你有份推個post上熱門，我係你就出去推你認為有用嘅post好過入嚟捕住咩人覆你然後同人罵戰。

「為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。」

今年真係多事發生......唉
41歲就來世...

睇住你俾人圍屌都幾好笑

legend
一定有好多人同我一樣由唔中意佢變到好尊敬佢
真係好撚sad
Rip Kobe 仲有 Gianna ...

不推文係設計嚟防五毛
唔撚係俾cctai攞嚟拉拉拉
然後推埋啲所謂行動po上熱門

foj 幾撚時死

16年退役 最後一場60分
退左役之後自己搞下生意同教二女打波
有時NBA 休季會同人練波

至幣好多人受

點解係kobe 唔係你呢啲廢物

2016退咗

佢有無留低精子？
我幫佢人工授精，生下一個籃神出黎

你冇撚野呀？你就垃圾喇， 縮返入你老母個閪度啦

其實高比啟發左好多後生仔
佢唔止係一個籃球員 佢可以算係一個影響左世界既人
RIP legend

唔係真架

佢退役前係咪湖人?

至今仍未覺得真實 個細女好似跟埋機

係

一定會破例俾佢入

係 20年無轉過隊

高比幾乎係nba裡面最冇架子既一個

占士對佢既死有冇咩回應?

10幾廿個post個個都係掉念post
個個就係咁推全版都係kobe
係唔係就扣帽cctai真係好叻叻
我從來冇推過所謂行動po好冇

咁你又幾時死

咸撚晒

講聲rip

「為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。」

你繼續捕住啲留言同人嘈啦，感謝推post

未 但應該好傷心 尋日先過左總得分 今日就話死
我諗榮叔ddr pg呢幾位球星應該仲傷心

嘩照你咁講
咁乜嘢po先可以上熱門啊

Fake

對上一次係michael jackson，唔聽佢啲歌但都「吓」出嚟

個女都死埋

RIP
Mamba out

所以話 有d野就算用錢攪掂
避過制裁 都會有報應

你都幾撚7 on9
你快撚啲收嗲啦

除左MJ外，高比同占士係咪藍球界公認最勁嗰兩個？

我唔睇 第一次睇佢係奧運會 當時既感覺係… 佢好撚勁…

OMG

RIP

整份咁嘅生日禮物比我
RIP

又係直升機墜機...
rip

唔係好想相信
RIP

但都唔洗十幾廿個post都係kobe
姐係你地係成版都係未繼續
我提完有不推文就算
都廢事再同你地嘈

...rip

howard想跳過kobe

真喺唔明個天點解要咁對d好人
最應該死嘅黑警，柒婆個班人同共慘黨永遠最撚長命
點解 點解個天要咁做

有片影到lebron落機成個人典左下 喊哂

直升機真係好危險
手足們出入都少搭為妙

我唔敢講係咪公認 但佢地一定係Top5
基本上身邊唔睇籃球既人都會知邊個係占士同高比

占士最賤係奶共同埋11年高調走 但佢真係好敬業樂業
高比唔洗講啦 唔係有單強姦官司 佢基本上係完美

有無陰謀？你當我on9都好，
每次呢啲名人早死我都覺得唔係咁簡單

我淨係知占士有個花名叫fuck off james

真係突發

我只係識佢一個.....

正常啦 講緊一日前先攬住佢 隔左一日就死
如果高比唔係返LA 繼續係家鄉費城 佢地就唔會死

屌 我仲以係fake news

kobe唔打波都一定會識，聽到呢啲消息都幾傷心

哎 一代球星，唔敢相信

咁你咪去推其他po囉
唔好唔記得呢個Kobe po你都有份推

年少輕狂 左膠 撐民主黨呢啲囉
但佢真係敬業樂業 呢幾年老左成熟左 但就奶人民幣

Kuzma都好sad

死撚開啦 屌你老母臭閪簿荷糖 你食薄荷糖死撚咗去算啦

last match果時勇士73勝， 兩邊同時睇

啱啱lbj先超越佢得分仲恭喜人
呢一刻接受唔到唔相信係真
Rip

佢球3+1再shhhh 9人

Mamba out
RIP

接受唔到 個心離一離

沾屎球場下嘅人品真係唔太好
但係無可否認球場上嘅表現的確係好撚勁

我都好憎佢份人
但係憎唔落佢打波

求你老母臭閪其

又係黑警做

連登依家咩料呀 點解會有咁嘅風氣
呢度每個人都憎黑警憎港共
但點解唔可以同時去惋惜一個巨星殞落
一個討論區討論嘅內容應該係由每一個會員去決定
冇討論價值嘅post自然冇人講自然會沉
但永遠有班好似你咁嘅人
永遠唔想見到有政治以外嘅post出現係熱門
咁以後連登不如得一個事實台啦

Hi UT post巴打
黑人問題佢咪講 香港人權問題就粒聲唔出

冇睇NBA但係都有聽過下Kobe
唉

事實時事台

冇咗佢Rob Pelinka好快畀人炒

點解死既唔係林鄭

我係唔撚推呀 吹呀？

R.i.p

除左MJ，藍球界有邊個同高比/占士齊名？

支那曱甴，你嬲啊！

首先有錢搭

屌仲記得中學果陣個個都模仿佢打波

唔想g

籃球界duncan, bird, magic Johnson
但影響全世界，應該得佢mj kobe lbj 3個
curry都接近，但未夠多honor

Duncan, Oneal, Magic Johnson, Larry Bird, 渣巴
仲有啲古代人

未有
Durant curry 依一刻未得

世界痴撚咗線
該死嘅人全部無死

MJ 毫無爭議係因為佢成就太高冇人做到
但係LBJ 同Kobe 兩個撞正網絡發達好多hater
所以個排名不嬲好有爭議性
但係佢兩個暫時計都一定係歷史top 10

Bill Russell, Chamberlain

未有回應 但被人影到喺機場喊到七彩

一命換一命, 點解唔係淋病 / 燉小強死 ?

杜撚都接近嘅 但抱團拎冠軍真係睇你點睇
Curry起碼都叫冇杜撚 都拎到一次冠軍

curry 16年最癲峰個陣都有個種唔睇籃波都知呢條友係邊個個種影響力

我都係! 我淨係有睇足球，但係見到高比同好多足球員好friendly好有笑容，佢畀人感覺好親切好好嘅人，好熱愛運動，真係好可惜嗚

第一次接觸籃球係因為佢
rip

Kobe喺all time top 10中下遊
唔計張伯倫同Bill Russell兩個神獸，MJ 渣巴 Magic LBJ一定喺佢前面
同Duncan Oneal 差唔多，一定高過Bird
Curry Durant連top 10守門員奧拉祖雲都未過到

但球王嘅fans可能係歷史第二多，Haters第一多

收皮冇可能係佢呀屌

出齊毛未?

好shock

唔公平，點解唔係林奠唔係香港警察

唉，真係
RIP

收吓口啦

霍金算唔算

我屌你老母Fake news!
唔信！

真係超突然

平時ig唔post野
今日kobe食就post野 有無關心過香港
好嘔心

伯母都係同一架機

答佢啦
冇轉過球隊
由始至終都係laker

clssass

....

Michael Jackson

高比啊

理虧扮理性就lan la
屌你老母

Pidh依個

rip kobe我們的老大

我肯撚定係被謀殺

咪就係有時我諗點解唔掉翻轉，你集中一個行動post 長期頂置熱門，俾人click 入去一次過睇曬

第一、你話係時事台宣傳下我覺得冇問題，死人都要個個唔關事嘅post，都重要post 埋的水蛇春咁長嘅推文，一兩句都話丫，三四張長圖阻住人睇post。

第二、最好笑話人要用不推文，屌，admin 咪一早講撚左 上熱門嘅post 個機制唔係凈係得一個時事台lor，有呢場革命開始admin 已經將個熱門機制改良，令到更多嘅時事post 上熱門，例如突發post 都上硬熱門，你理得人o係其他post 用唔用不推文姐，你問我地支唔支持我地梗係支持，但部分人死推爛推都唔會係100%熱門post 係時事台嘅post，呢點admin公告解釋過好多次， 唔知個班人有冇click 入去睇啦下

第三、唔好成日有個意識凈係二揀一，起碼我自己除左時事post 行動post 都會click 入其他無聊post 睇下，唔係凈係揀其中一樣，唔好當正其他post 係你敵對post 先得架大佬呀。就算退一百步，你凈係準的人只睇行動post，到時我估的人係選擇唔上連登嘅多，到時只會適得其反，失宣傳之效

猩猩好高成就。所以我地一定要好好rip佢

霍金係個偉人 但佢本身有病 佢既死係理解到
而big name因意外/自殺死 會令人更感概 更難接受

蹯返啦去香討BK啦傻鳩

得啦知啦唔好推plz

得玩具藍波撚永遠懷念隻猩猩

RIP

冇關注體育都覺得有啲愕然，生死無常，人真係好渺小

RIP
永遠嘅傳奇

Rip
2020真係痴撚線

關你撚事咩屌你老母 唔鍾意就走 多人傾就自然上熱門啦 同埋唔好濫用不推文設計 本身係用嚟防有人推假膠po fake news po 唔係俾你攞嚟推濕鳩行動po

話緊冇用不推文啲人呀on9仔

柒撚咗就認啦弱智

Hero comes and goes, but legend is forever.

一向都屌緊人冇用不推文
你自己衝出嚟覆人

柒頭皮會員 訓完再訓 做咩改名呀

就算俾佢推撚爆曬所有其他嘅連登post ，熱門都唔會係100%行動post，叫
上面條撚樣自己睇 連尼主 出過嘅公告

冇用不推文有咩好屌，洗唔洗屌埋人俾正負評？

Pin你老母 行撚開啦

我做咩 關你撚事呀 屌你老母臭化閪 死撚咗佢啦 人渣

因為唔打波都會識佢...
我老豆老母都識佢

我係要講
咁你可以點樣我姐
柒頭 全家肺炎啦你

係要慶祝rip 吹牙

咁鬼肉酸嘅你喂

你咪講囉小學雞
睇吓有冇人care你

唔睇籃球 kobe係除咗姚明之外我唯一識嘅籃球星
佢真係好有才華...中學果時好多男同學嘅偶像...
Rip....

你唔care就唔會覆啦

rip強姦猩

我好唔鐘意Kobe
但都只限球場上風格
同做人無關
何需無口德至此
係咪人來

見你太撚柒姐
咁口賤
下個咪到你

強姦猩

地位上風格好勁的689
你拜左未

玩具黑猩猩
有錢冇命享，又唔比啲黎

是波畜 教我地 學會 口善是沒有用的

yes

玩具撚惡過狗

勁人隕落

戇鳩

唔好理啲小學雞 佢地想引人注意only

應該是波畜

好突然
睇標題唔敢信

岩岩諗起。有無可能伊朗做

幫定你全家買版啦

幫你全隊猩猩買定啦

性侵因果報應啦

收嗲啦屌你老母 on9完未?

人生無常
RIP

快d上微博撥火啦佢地咁憎NBA

五毛連名人死都要借黎分化人
快撚D死全家

btw rip

03年沙士有哥哥去世，2020年竟然有個國際球星，啲相似度好高，個抑鬱好大

叫yahoo 1點後停止放頭條

人氣來講，Curry就係呢一代嘅MJ
影響到街場人嘅行為模式先可以有資格講影響力

Durant LBJ 正常人都跟唔到

好好笑呀你老母

講真都有dislike，連登啲咩人嚟？

上年沙拿 今年Kobe

點解啲人把口可以咁撚賤

我都係第一時間諗起呢個

NBA

手感仔差好遠
今季一傷 啲glory hunters無哂

你老母食薄荷糖哽撚死左

收啦屌你老母無知撚

Rip Kobe legend

wfc

shit

kobe係唔係奶共?

Rip 🙏🏿

是但啦 拉

me2 有無咁堅

奶共係lebron james

笑死
MBA
邊撚個0

幾時到林奠

RAP

#ripkobe

睇到消息 嬰眼有淚光 無常 在身邊

2003年被控強姦

高比拜仁在2003年被指為了治療膝傷，在科羅拉多州下榻一間酒店時，涉嫌性侵犯1名女接待員。女事主事後向警方報案，檢察官檢視了各項證據後，認為高比是以暴力方式性侵犯該名女子，決定控告其第3級性侵犯罪名。高比其後在記者會上流淚並緊握妻子的手承認不忠，但強烈否認侵犯女事主，並堅稱是在對方同意下發生性關係，祈求妻子及球迷原諒。經歷長達14個月的「性侵犯風波」，高比最終成功洗脫控罪，這亦是「小飛俠」人生中最大的污點。

出現了

D藍屍點解可以咁都拉埋嚟講

就算我剩係睇足球
但係見到呢啲新聞覺得好sad

希望佢係手賤打錯 MBA

好心佢咪影自己個樣

大把黑警滲透咗啦

唔睇咩運動都好啦 見到好似美斯, c朗, 費達拿, 拿度依班傳奇運動員40幾歲就走都一定心up 天妒英才

霍金死都唔係意外啦，早一年就話身體唔好隨時行

佢退左休

屌原本好唔開心 見到都笑出聲

冇聽過佢賴, 反而JORDAN都聽過D傳言
KOBE算係90後中學回憶, 雖然我地小學都識MICHAEL JORDAN, 技術上我覺得MICHAEL JORDAN的確係籃球之神同埋係KOBE既啟發者, 但真係好錯愕, 巨星隕落, 2020先岩岩過1個月, 咩事

屌你老母臭閪俾啲口德啦垃圾

邊撚個黎？

口德分+1

鬼唔知佢退左休 傳奇運動員一定要現役？

作為足球愛好者,就算唔玩玩具,宦一定有睇過佢篇Dear basketball.
可以咁堅持做一樣野,真係好值得respect.

RIP KOBE

Rip legend

都係嗰句
點解死唔係啲垃圾高官

好彩巴克里，洛文，托頓未死

佢應該好勁，好似唔識波都識邊個叫朗拿度一樣。

利申：唔打波，但知佢係邊個

岩岩搭車見到個爸爸著住kobe全套波衫
之後抱住個女眼濕濕

屌你老母

足球界都表示尊重
牙朗同kobe都係同一類人
為左運動付出一切，應該好多人都知
kobe傷右手係訓練場練左手變雙槍
呢種精神最值得稱為傳奇

連個女都一齊死埋真係好慘

由細睇到大
佢退休我都感概
今朝一起身所有tweet都係講佢
傷心
RIP

閪d講句
Kobe影響力大過周同學

點解死嘅吾係班黑警
而係善良嘅人
這世界怎麼了
R.I.P Kobe and Gianna

Mamba out! God bless

kobe forever

RIP, My Legend

RIP to the legend

其實佢只係藍球員，點解要咁多人講佢？

屌 好撚on9 好多忽然fans

我踢波都識佢 佢咁樣死法 真係好撚難接受

都係個句la
可悲過你條柒頭死咗都無人知無人理

我有乜所謂
你老豆老母死左都唔夠隻猩猩死咁傷心

平時有班鐘意嗌天滅乜乜嘅人情何以堪

屌你mba##do

唉個個呃like 我冇睇開藍球 覺得可惜 唔會好似佢咁開post呃

一個喺某個領域做到最好既人 無論係唔係籃球員 都好值得紀念

因為佢係大部份90 後既回憶同偶像

關你撚事咩廢物

講到最尊重kobe大帝認第二冇人認第一 就算死都係你死先

係 中一佢啱啱拎五冠 好後悔冇早啲睇波

死左都要比人拎嚟呃like消費
留名睇香港人將啲kobe鞋個價有咁高炒咁高

清算來了

收皮啦

唉維猜…kobe…

係得你啲社會垃圾先會拎死人嚟自high je
緊係無所謂 因為你啲咁嘅人完全無價值可言 成世人都係一舊廢柴 單機la死垃圾 你老母見到你咁真係得啖笑

開po都無野,但係唔該你做好d research 屌mba...##
人地籃球fans都唔會打咁多字

佢個種精益求精既精神無論放係咩領域都好岩用

原來係鬥慘大會
咁你要問問敘利亞 阿富汗啲戰爭國家

弱撚智

依個誇張左

要死既應該係余文樂
1.29一齊罷

真男人🧍‍♂️rip 願你狂上天安息

MBA

願高比安息

[民間記者會塈現場文字直播]
初三 赤口 未時 同政府開年

忽 然

真係on99

on撚鳩
周同學死左冇人推？？？
平行世界？？？

P

Nba都要做research...?
就算唔識mba都會聽過nba啦

成班忽然fans

真？

一個post都無開過學人帶風向 分化撚blocked

淚

Now 話高比拜恩，以為講笑

唔知轉圈落地前果十幾秒,高比會同個女講D咩

真係好突然 想像唔到咁墜機就走咗 一撞就冇咗 空難走真係好恐怖
RIP

明明退左休都成日見到佢推廣籃球，突然間死左..唉 rip my hero

Why not LBJ？

mba

睇得出你好憤怒 強姦猩仲親過你老豆
你雙親算橙

殘體注意：

依個男人到最後一刻都仲未放棄

愛女英雄

乜 水呀又
死黑鬼

點解咁都唔比佢救到個女
個天真係殘忍

咁大霧仲揸直升機